「有圖！膽小勿入」收新年禮物之惡夢！

令你意志都崩潰嘅雜餅山

Oh

聽講聖經記載五餅二魚嘅故事，就係用嘉頓雜餅

係嘉頓雜餅面前，五餅二魚都係垃圾！

買定一罐渡過嚴寒
買多罐為ww3做好準備

講iphone啦講乜撚野餅乾

收到送返俾其他人

我覺得金莎先係，雜餅起碼吊到命，金莎......一盒兩盒三盒......

屌啦，iphone 係雜餅面前垃圾不如

嘉頓造福世人

佢無錯，我明佢意思

入邊有種款幾好食

我們在嘉頓的雜餅，
願你的名被尊為聖，
願你的餅來臨，
願你的鐵鑵承行於人間，如在天上一樣。
我們的日用糧，是你今天賜給我們；
免去我們的飢餓，猶如我們也免去別人的一樣；
不要讓我們陷入誘惑，
但救我們免於過飽。
雜餅🙏🏻

好尷尬

嘉頓個罐起碼可以cup 實
痰罐曲奇 先仆街
個罐鬆撚到 勁快淋哂

食極都食唔撚完，想點呀

有時經過k11 聞到個雜餅味已經好想嘔

😂好在 有屋企人鐘意食

出生廿零年從未食過收過 唔係高登連登都唔知有呢樣野 平時又唔覺會留意到 屋企人都未見過佢地買

細個好鐘意食 食到嘔
以後都唔食了

最大問題係呢観餅乾 大部分都係好硬果D 餅同無乜味道

笑L死

耶和華都係偷食左先俾人釘十字架

係食唔哂先比人釘

耶和華定耶穌啊？

笑撚到我 架車啲人望住我

最撚驚係金莎
年年都擺到過期

通常窮撚先送呢d

重有藍罐 淨食餅都飽

唔係講笑d阿婆好鐘意食
收到可以送俾佢地做好事

啲圖好好笑

有一個門徒，就是西門彼得的兄弟安得烈，對耶穌說：

「在這裡有五罐嘉頓雜餅、兩條魚，只是分給這許多人，還算什麼呢？」

耶穌說：「你們叫眾人坐下。」

原來那地方的草多，眾人就坐下，數目約有五千

耶穌拿起嘉頓雜餅，祝謝了，然後讓大家伸手往罐內取餅吃。罐中的餅乾取之又有，取之不盡，至於那兩條魚呢？耶穌自己燒來吃了。

結果5000人吃飽了，耶穌對門徒說：「把罐內剩餘的餅倒出來，免得有糟蹋的。」

他們便將那五罐嘉頓雜餅，就是眾人吃了剩下的，倒了起來，裝滿了十二個籃子。

嘉頓雜餅依家都唔平
諗落如果有親戚送都幾有心
話哂咁重拎黎比你

屌佢 又難食又大罐
點撚食呀
送返俾其他人算

買咗罐自用

去打仗？

所以耶穌就詛咒雜餅，永遠擺到淋哂都食唔完

幾正，想買盒放office

1930s, 1940s, 1950s
真係打仗起家

收Lindor 既話多多都食得落

我呀媽都係左手收右手送出去

嘉頓

記得有個故係講呢盒炸彈
想睇番呢個故

有冇人試下寄幾罐軍糧比木下挑戰

好提議，但應該一次過食唔到一鑵嘅

張圖冇左

反而每次新年禮物都未收過呢啲
全部都係金莎

打仗屎都要食啦

但而家太平盛世都食屎係咩原因

思苦憶甜，居安思危

咁望到思危夠了 唔洗放入口既

1937
抗日戰爭爆發，連續七天二十四小時不停生產九萬公斤抗日勞軍餅

嘉中金

呢個先係大佬

Shit!

記得好難食

樂家杏仁糖好好食喎！！！
拎罐軍糧同你換ok?

如果有嘅就同你換

急不及待買黎送禮 先發制人

呢個幾好食喎

你比幾多我都要

呢隻我覺得ok
係多兩粒會開始有d”漏”

我用一罐餅乾罐同你換好無 ROCA杏仁糖萬歲！！

瑞士糖正D 喎, 話晒來佬貨

記得細個食到咬崩牙

呢個勁好味喎

寧願要嘉頓都唔要樂加杏仁糖
都唔知乜撚野黎 食一粒要飲返幾杯水 又硬到石頭咁

樂家杏仁糖

個廣告

我覺得好好食wo 做早餐又方便

一兩日梗係無問題，但食極都食唔晒就無心機繼續食

呢個收到即刻包返俾人

高汁post lm

狗都唔食既餅

真係大佬級！好難食

呢個 當年笑到仆街

買過細罐送俾人，點知比人嫌cheap
個個送唔係金莎就痰罐

好撚好食喎

嘉頓已經成功研發時空技術將雜餅個罐入面既空間壓縮,再擺無限既餅入去,所以先會食極都食唔晒 諗起個椰子圈都想嘔

家庭什餅係made in 支那

嘉頓係夜晚餓撚到仆街果陣都會食下
呢隻真係狗也不屌 見到有人送呢隻想立即掉落垃圾桶

嘉頓出

至於那兩條魚呢？耶穌自己燒來吃了。

呢個真
我呀婆就係一個例子
次次去佢度都請我食

正

最鍾意食雜餅

你食緊嘅可能係前年嘅貨

點解我未收過

屋企人買過黎送比人

我老母剩係買雜餅番大陸

我有時都覺得佢pk 左d

軍糧庫

好耐都無出現咁高汁嘅post

你地唔好咁啦，我特登同阿媽講，如果有親戚送，起碼要留一罐比我，糧尾無錢嘅時候，我靠佢吊命架

五餅

借花敬佛

壽桃牌純正橄欖油麵屌打

屋企有鑵
由上年擺到而家
已經食左一半

想當年新年，老母話諗唔到買咩不如買罐雜餅就算。我即刻瀨哂屎

寄兩罐過非洲 飢荒問題即刻解決

呢隻永遠都食唔到佢脆嘅時候
屋企有好多盒 一開就即淋

好硬

十幾年前李克勤就係送咗罐嘉頓雜餅比曼聯 之後罐嘉頓被傳媒發現棄置於更衣室內 自此比人叫做"送禮勤"

自從轉為獨立包裝已經係垃圾

拎咁大罐野出街唔煩既咩，冇收過又冇送過

呢個post好似睇緊100毛果D阿叔阿嬸講陳年笑話咁

好在你提一提
又係時候去買餅送比人

老老實實
其實我覺得幾好食

利:一年收一罐

巴打可唔可以留tg

高汁

人地擺到下年送返俾你

頂你殘體字

如果嘉頓個廠肯低價回收返未開封同有排未到期既雜餅
一罐餅應該可以賣十幾廿次
再進一步
為免大家要舟車勞頓送餅同拎去換錢
又節省嘉頓個回收成本
可以推出電子餅卡
買餅、送餅、放餅一take過

搞到好想買罐嚟食

五餅二魚果張都係啦

我敢肯定如果篇野係連登出既話啲小學雞會第一時間沖出黎話好尷尬

班小學雞比人屌佢老母都話尷尬

耶穌食哂兩條魚嗰句笑到仆街

有邊個youtuber肯開箱拍片食半罐，即刻訂閱佢

其實我幾鍾意食
不過大罐裝四包太多，細裝兩包就啱啱好

班友會唔會係三哥都唔識呀

收到大家會不會反面

留名 sunny又睇完學人拍

細個個時我好中意食呀，一到新年大人打牌，我地就一路睇電視一路食，我地幾個細佬仲會爭住食。
宜家新年大家食飽飯，逗完利是就散啦。

我屋企已經有一罐

咁撚快收到？

好多打手

點解d國際援助組織唔派雜餅 剩係叫人科水

自己罐餅自己食！

呢款有人中意食 但從未聽過有人中意食嘉頓雜餅

好過金莎

大量收購嘉頓雜餅

ROCA都有人唔食，交換OK？

其實嘉頓d餅無問題，
但唔係成罐咁食，
威化餅、檸檬夾心餅有時都會買一包包果d食，
但係成罐咁食真係食極都食唔完，仲要淋晒

其實入面冇乜邊款唔好食喎
我最鍾意椰圏同檸檬夾心

我想講正方形果罐其實都唔平

藍罐、嘉頓雜餅、金莎，我既三大惡夢

無錯 金莎

痴線 成罐最難食就係檸檬夾心同椰圈
啲檸檬夾心餅硬到 咬崩牙都似

成世人都未收過什餅
至少都金莎

我反而未收過雜餅，次次都係金莎同藍罐

嘉頓紅罐開

渣架

x2

官渡之戰袁紹用什餅做軍糧有冇得同曹操打?

有鐵鑵裝住唔怕火攻

當年第一份工既散水餅，真係派到好似神跡，派極極仲有

你唔係呀

邊個送黎 留返下年送返比佢

有冇老屎忽記得除左嘉頓什餅, 仲有一款好似黑邊綠底包裝既威化餅, 個罐除左"cracker"之外唔記得有咩字lu (無計當年太細個唔識字)
果陣d老人家好鍾意乜都放晒落個罐, 由雜物到首飾棺材本都有, 依家絕晒跡lu

收到雜餅連花紙都不拆直接再送俾人是常識吧

我上年真係收過一盒⋯
仲要屋企本身已經有一盒係度

樓主真係唔識, 雜餅都不知幾撚好食

下年做返帛金比佢

事實雜餅好撚好賣喎

你等到真係要送帛金比對家果陣
盒野都未食完 拜山都要帶埋盒野

2005年7月22日，英格蘭足球隊曼聯訪港進行友賽，賽前李克勤以球隊官方網站大使及歌手身份，向曼聯送上紀念品。禮物是一罐嘉頓雜餅，並在餅罐印上「happy new year」的字樣。李克勤本相信它會被放入英國曼聯的博物館，然而最終卻事與願違，球賽結束後，該份嘉頓雜餅被傳媒發現棄置於更衣室內。這事成為往後本地網民反覆重提及恥笑的話柄之一，自此被暱稱為「送禮勤」

時興隆？

咁都搵到

名符其實嘉頓山

點解咁多人話樂加杏仁糖難食
咁唔想要嘅俾晒我 多多都同你收

克力架

如果五餅係嘉頓，二魚係咩？

點解仲未有高達圖

咪出現左囉

從來未收過未送過
但早兩年睇完三哥個故，腦已經植入咗雜餅=巨伏
希望喺我有生之年都唔會收到佢，本身已經憎食餅

點解無人諗過運d雜餅去非洲

一鑵雜餅，屌閪屌到你腳軟

對

上年收左三罐到而家都未食完

有d似, 但唔係, 個罐應該一隻中文字都冇

屋企人唔係話特別好,
但開左嘅話間唔時都會拎一塊黎食,
好快清晒

其實冇野食果陣幾好味

係喎自膠 但係咪仲有張 定我記錯

呢款 我太婆當年有幾個

You sir made my day

再似d , 但個design應該比呢個更dull(唔會有中下既彩色餅乾圖), 即係再為食既小朋友都唔會走埋黎, 甚至唔知道罐野係食物果種feel

連呢個都唔係？！

唔知點解睇完個post 好想買黎食

買囉

簡單d講個罐除左綠, 黑, 白之外唔會有其他顏色

search“克力架"搵到了
多謝之前有巴打提供keyword

屌，真係有架 見到都唔想食

而家先食左一半，今年再收一罐，每年都增加，問你死未

嘉頓雜餅放題有冇得諗?

幾錢先？我覺得10蚊以下先會考慮

仆街笑到收唔到聲

季節限定版

premium
個feel即刻唔同晒, 所以你話包裝幾重要

仲激氣，比貴左錢又係買得雜餅

其實同散買有咩分別？
有時仲要加1蚊多1件

嘉頓都有出Crackers

有無人真係送禮送呢盒野

仲有呢個，收到之後去買魚沙津罐頭食

細個收過，依家絕左跡

早兩日百佳見到有

起碼望埋去都知道係餅乾

愈出愈垃圾難食
收撚皮啦嘉頓

時時食好好食

孖寶蛋糕

而家多左咁多新款嘅餅同埋糖果
仲送藍罐曲奇嘉頓雜餅同埋金莎嗰D親戚應該斷絕來往

藍罐好好食喎，我好想收到

膽小又八卦嘅瞇住對眼入黎睇.
果然嚇死人!!!
好彩我唔多親戚, 好少收到餅.
成日覺得呢罐餅可以食到天荒地老..

lm

滿月宴送罐俾個B 食到佢大學畢業個日

睇圖已經覺得好飽好滯